hkbn 續約 100升1000

應該早兩三個月續左hkbn 100m 而家收費好似158咁上下連家居電話
但覺得好似唔多夠用 想升級做1000m
但電話到報價接近300蚊
想請問下有冇hkbn sales有好d 既offer?
定因為續左約其實sales係無佣分？

cut 左佢轉第二間啦， 我500 MB 完約夠膽死加到我268, 我轉左smartone 1000 MB , $ 168ja

最衰我on9左之前應承左續約
而家想走都走唔到

咁無法啦...
smartone 其實租hkbn 線， 其實咪一尻樣

最on 9 係，我安裝好等hkbn 約滿嗰日， d sales 竟然喺打嚟提我記得交返modem 嗰陣offer 返$138 / 500 mb 俾我， 我都唔怕講乜都裝晒啦，你哋遲唔遲d 呀

佢地係去到最後一日先通知你，我個同事都係咁
一開始hkbn 一蚊都唔肯平 之後到我同事轉左用smt 之後先話唔加價仲俾special offer
但我同事已經簽左smt
我早兩個月前都打算轉用smt 1000b $138
但網上登記果陣話無port 位 見網上d 人講等左幾年都冇先焗住續hkbn
早知當時即刻上連登問定意見啦

你係咪填左資料叫佢有port 位就覆你？ 等佢不如自己得閒就㩒下， 我都係㩒多幾次就有port 位

係呀屌 後悔自己太心急

無法

就完約又打黎 拋一拋佢其他台個價
佢就開$219 / 1000mb + $20 電話 (本身得100mb)
不過都係會轉公司